# Задача 7. Блокчейн.

Реализовать алгоритм "цепочки блоков" (blockchain) для хранения блоков данных.
Должны поддерживаться операции добавления даных в блок, подпись текущего блока, добавление его в цепочку блоков.
(Каждый блок должен содержать "ссылку" на предыдущий блок и хеш предыдущего блока).

## Ссылки

[Блокчейн](https://ru.wikipedia.org/wiki/Блокчейн)
